3秒內講一隻香港馬名

精英大師

雖然係好多年前，但真係勁到唔賭馬都識佢，馬會大力宣傳，幫佢整埋網站

步步友

小飛象

無聲鈴鹿

巴基之星

快樂八十

踏雪名駒

靚蝦王

大外檔逢馬過馬

比卡超

五五波

爪黃凌雨

馬佳善

美麗傳承

活力先生

你講左日本馬

巴基小子

觀自在

翠河

醉開心

冇人講翠河！？

五十五十

及時而出

爆冷

荷蘭風車

前途黑暗

Hi

無懼風雨

腎仔仆你個街

愛的呼喚

翠河個名冇咁中二病， 所以特別有印象

馬國明

爪黃凌雨呢個名肯定係咁多隻馬之中最霸氣

原居民

倫敦新聞

小瀑布

小橋流水

好望角 永遠第二

佳龍駒

紅衣醒神

電子鳳凰

好爸爸

差d唔記得佢

我

鳳凰烈焰

比卡超發一發電係咪頂撚到呀

招多福

我個名

明月千里

以奇用兵

炸魚薯條

拉屎藏

忠心義氣
英文名：No money no talk

勁嘉輝

雄心威龍

手機皇

my wife know everything
the wife donest know

奔騰

清風送爽

軍事出擊
佢之後真係有咩馬出位

雷超

蓮華生輝

紅海灣！

高地之舞

火百合

柒到仲有人記得

龍騰摘星

閒話一句

亞洲橙王

攻心如焚

宅大大

大文豪

軍事出擊

邊個邊個

鐵膽
1995年2月5號初六
史提芬第一次香港出賽
當時香港冇人知呢條友乜料
當日佢騎嘅馬全部入三甲
之前有個世伯講都明
當日嘅賽事你跟佢名買得
特別點名鐵膽
開頭唔信以為又係吹水了
點知佢真係場場入三甲
鐵膽當日23倍
我買咗十萬
所以呢日同呢隻馬名我一世都記得

輝煌星

奔騰

原居民

電子麒麟

見步如飛

車路士

暮光閃閃

百勝威

係喎
補返隻香港馬
勁嘉輝

馬神

福星高照

紙醉金迷

百看不厭

豬小姐

窄西得啦

我錯了，係札西德勒

朱古力

爪皇飛電

驫驫

水星

雷神

超有利

噴火龍

大爛財

牛精福星

爪黃飛電

君子一言

雙鷹青

木有錢

奀皮仔
Naughty boy

小母牛

仲未有人講蓮華生輝，牛精福星？
仲有隻牛精富星，不過垃圾嚟

好好瑪

Resfa

美麗傳承

駿王

無人講 好爸爸

環翠戰士

細細個我每星期都去馬房睇佢

點解

格古樂
杜拉格斯
格哥兒

澤汶渡 (唔肯定點寫

百勝不厭

竟然冇人講祿怡！

兒登仔講馬連喜蓮之星都唔提

霽月高風

正想講牛精福星 細個睇阿爸賭馬有買依隻 仲同阿爸一齊嗌 上啊

好記得佢輸左比牛精福星
都係告東尼

發夢王

誰可拼

妙算達人

華恩庭

滿樂時

智力寶

美麗傳

至勇威龍

紅旗勇士

翠龍

你知幾時
我知幾時
甜橙

奮鬥雄心

實力飛駒

無人講精英大師

山頂
有冇人識?

五十五十
六十六十
七十七十
八十八十

歐洲動力 第一次賭馬就贏呢隻 潘頓贏 嗰陣三隻馬一齊衝線 仲有精靈勇駿同佳同 之後潘頓仲送左風鏡俾我

健康藍莓

紅太陽 都冇人講？

格鬥王

金巴裡好

精英大師

你盲架

加州萬里

加洲萬里

比雷神騎到死咗

毅進星

華美公主

澤汶渡

好甜橙

電訊兄弟

靚閪王

海之濤

講馬名太dry應該講埋講馬佬講隻馬個陣講成點 其中一句加州萬里蔡明紹黎喇

駿皇綵 早熟早殘

奔虹赤

爪王轟天

個期真係個個都識精英大師 個勢勁大
比你講一講即刻google下佢啲資料

利申 係小學聽過佢個名

無敵神驅

銀星一號

鴻運當頭

正白旗

馬國明

我冇睇開馬，正係諗到呢個

馬德鐘

馬王

金秋

閪馬一隻

精英大師真係童年回憶 細個同啊爸一齊睇本港台個膽色過人

迫擊炮

佳之武士

西域猴王

大灣駒
哩世都記得

正本雄心

朝五晚九
打公仔心聲

大殺手

雖然最後畀牛精福星跑贏，但精英大師已經成為一個現象，好撚勁

九龍飛

靚蝦皇

唔好打咁多j

存款機

請跟我來

this is 蔡約翰

原居民好睇在有告魯夫同奔騰同佢一齊跑

烈焰馬

靚蝦王

石油威威

五十五十 七十七十 八十八十

慣勝共贏

紅辣椒

軍刀

好好計

莫雷拉

步步友啦啲飛熱撚到

黑馬 白馬

龍潭老鼠

夢仙 墮馬啊~

盈彩繽紛
第一隻一季7win馬

靚蝦王。

因為劉雀屎果時係學校四維同人講話靚蝦王馬主係佢老豆，我地叫左佢做靚蝦王子一段時間。

添好運

海嵐一號

魔連奴

吾誰與歸

紅海灣

超甜橙

aaron 隻 帽士精神

怡德

新疆紡

平海福星

紅跑車

比卡超

赤兔

幸福財星

黃金宅男

宅男

霹靂

牛精福星！

龍潭老鼠
long time no see

山並先生

最外檔加～！洲萬里衝緊上黎呀

友風子雨

浚偉

飛黃騰達
利申無買馬

順利得勝

有性格

第一名智多飛 第二名雄心威龍 第三名智多飛啊

馬嬲

家品大王 家品王者

數住堆惑先

興惑
估惑
燦惑
創惑
計惑

東方不敗

嘉橋

金多寶

瑞士寶
第一次入馬場就見到佢戰死沙場

風雲群英
告仔埋齋馬 成班友拉馬俾佢贏 等佢係終點可以企起身影張頭馬相

行運老友

保羅威威

糖黐豆
成日win仲要勁好分

炸魚薯條

個陣做馬會成日諗隻馬知自己叫炸魚薯條會點

請跟我來

紅海灣！！！！

有聲

草上飛

電子騏驎

見到有人講好爸爸 就諗起會隻同主 我愛你
成班馬會阿叔阿伯 大聲講 我愛你 我愛你 我愛你

戰利品

邊個邊個

一起步 邊個邊個應聲彈出

稻庭烏冬

幸運如意
Lucky Bubbles

的盧

推可拼

蒜頭爺爺

比卡超

btw 第一隻諗起應該係喜寶駒，第一隻中嘅win

銀紙
第一次出場就贏
亦都係我第一次入馬場

電子驥鱗

迎彩繽紛

一言既出

杜拉格斯

踏雪無痕 竟然冇人講 真係唔識架wo

賀年果啲
求其諗個
福星高照

冇窮人

色粉之星

小奇妙

時時精綵

都靈鳳凰

友螢格

爆炸

順利九七

威爾頓

一畫開天

浩比仔

同德

屌你家姐

龍船

冇翩翩

祇是激

開心天地
細細個睇啊爸賭馬
淨係得開心天地識得讀，所以就係咁叫啊爸買呢隻
點知果場真係跑咗第一番黎

駿明珍寶

秘密武器

杜友

我老婆

韋達

東方霸

獅子驄

一開閘呀［size=6]運財童子[/size=6]應聲彈出

齊歡笑

桃花心

怪獸家長

光芒再現
初出5w幫我贏左好多錢

紅麗舍 百幾倍爆冷

Deep Impact

你知我心

唔該你騎佢兩步啦 雄心威龍

喜蓮之星

可愛寶

終生美麗

勝眼光

本身已經鐘意佢夠忠心, 靠佢第一次贏大錢, 好記得大爛地贏冠軍一哩

皇啊馬

精英大師配高雅志真係經典

哈蝦巴爸
老豆好鍾意
原來已經退咗役唔怪之得跑馬唔見佢嗌

別樹一格

駿王 有睇既就明

自家烏冬

紅褲精神

控制者
生菜
原居盟友

神駒必必

爆冷
惺惜犬馬

5050
6060
8080

油炸雞脾

我又係中意呢隻馬，雖然五班，但個名改得幾好。

好跑得

金秋

幸運馬主

精英大師同期告東尼兩大王牌
睇佢一出場既氣場，火氣

細細個聽而仲成印象嘅馬應該係“打邊爐“

超級無敵

赤兔

好爸爸
秋月春風
海南花梨

好望角
係香港永遠輸畀精英大師
但贏左兩場外國短途
成為世界短途馬王

渡汶澤

軍歌

大鳴大放
滿樂時
北部玄駒
日本仔

跑寶貝跑

好鐘意步步友
仲有炸魚薯條

冇人講祿怡？

黃金宅男

好傻豬

精彩繽紛

帝豪福星

世伯仲有無料

高耀之星

馬

䯀駒， 臨衝線跛腳

非洲寶藏
識呢隻馬既都係老屎忽

呢個正 可惜贏唔到

小飛象
靚蝦王
野孩子
愛的呼喚

同主馬 小橋流水都好聽

寶樹有盈

我記得細個嗰陣時有隻馬叫爆冷
之後賠率好似係藍色 之後佢又拎左第1
個時叫我老豆買

武士精神

睡眠大學

將男

要問米

烈風天馬
噴火龍

錢照收贏牙!

有情風

冇記錯好似有 稻庭烏冬

祿怡

卡比超

天外之天 無人講？

北地烈馬
豬小姐

好鍾意王登平啲馬

精算閃擊
精算八方
精算風暴
精算齊同
精算博奕
精算追擊
精算率然
精算攻略

牧場王，細個成日見到呀爸買牧場王，可惜已經無機會見到呀爸賭馬喇

好運多多 派5蚊

森城之寶

無馬克羅斯係咩事

好朋友

鋼上旺

奧運精神

仆街旺旺

打邊爐
一口田

真威

高達

法寶

寶樹勝盈

蓮華生輝
第二隻係天久

木鹿大王

步步友真係步步都有啊

勝利之駒

飛燕

愛駒

講多少少 個陣睇隻馬個名覺得改得幾好
跟住比人買到賠率1.0倍 最後佢跑第2
但都已經好勁

一出即勝，我都有買佢
你一講起我先查下原來呢隻野未退役，今日仲贏左課試閘添
足足隔左一年冇跑過

同主仲有隻芝麻雪糕
不過兩隻都唔叻

恭喜發財
新正頭贏馬

勝威旺
金德寶

紅太陽

my name

健康快車

正閪馬

獎門人

天久

沙溪孖寶

睇返精英大師D片，真係好熱血

勝捷勝

諗起一場馬
一隻叫比卡超
另一隻叫噴火龍

魔法豪情

請跟我來無人講？

紅旗飛揚

魔性澎湃

精算閃擊

紅白

一隻2班一隻4班
幾時有同過場

翩翩

支那狗

飛機恤

精英大師 …

烏龜快

竟然咁多人有睇馬

壯思飛

山頂

雲中龍
新年代

寶正寶

So志威呢條食碗麵反碗底嘅仆街隻馬

駿王拉頭馬嗰場先好笑，人哋馬師錫佢面，佢老婆真係咀鳩人

你知我贏

馬師 = 騎師

上市動力

準備就緒 準備好未阿
環吹戰士
實業家
告魯夫
原居民
奔騰

恭喜發財

精梳王
計得精彩

我的禮物
最佳禮物

比卡超
奥運精神

添法寶

東北烈馬

時代巨星

機關槍

金德寶

心中有你

無敵神駒

我打完先睇到巴打搶先

開心人

包裝博士

大籐王

菠蘿油

勝利氣氛

上旺財上

金秋
明月千里
四季旺

D 有錢人改名改得好靚

電光石火

精英大師

利申唔識賭馬，當年吹到佢好似神馬咁

香港傳奇

習大大

文武維揚

九天銀河
薄荷糖

爆冷果陣買中過個名又幾好聽所以記得

扎西德勒

寶馬

咁少人講文藝復興

渣波大奶

享耆成，我老豆中百幾萬都係靠佢

君子一言
爆冷

星洲司令

締造美麗 加州萬里 自由好

好好先生

君子一言

大後追馬 可惜成日傷

君子

日月金刀

生圖

My wife doesn’t know

海紅寶

開心寶寶
n年前退左役

出口商(傷)人

締造美麗

夢仙

踏雪無痕

隻馬唔勁，但一聽個名就鐘意左

石磨藍

呢隻好忠心，好鍾意佢

仲有
以奇用兵(conte)
守正用奇(sarri)

白鹿勁,足球快綫,地上最強

再石磨藍

得寸進尺

金飯碗

無人講 幸運馬主

馬得鐘

睇紀錄有個馬名用過四次

必得勝

軍事出擊 總統至上

金秋bb

On9仔

恭喜發財

2012年初三真係贏番場頭馬開齋，咁好意頭仲有成6倍，發咗個小新年財

烈風天馬

麯婉風荷
再石磨藍

隻馬唔叻,但個名好靚

呢場我都有中

最抵死係比卡超高班過雷超

紅運飛驅

松風
爪黃飛電

魅力之旅

及時而岀

齊歡唱

搖錢樹

八王子

美國生菜
出口商人

紫雲星

動力飛鷹